# Robot kode

Dette projekt involvere en selvbalancerende robot. 

En del af koden kommer fra [Joop Brokking Youtube channel](https://www.youtube.com/user/MacPuffdog)

## Kodestil

Nogenlunde K&R [Wikipedia](https://en.wikipedia.org/wiki/Indent_Style#K.26R)

Indent er 4 spaces og ikke tabs.